TWICE既MORE&MORE 有冇可能超越 FIESTA??

如題

無

今首我地請左SM名歌既製作人參與WO

[行動po]香港人日程表更新

未出已超越

睇左我歌詞劇透先覺得?

唔係話一定唔得 不過都有啲難度

今次有慘情牌既追加功能

fiesta 係咩方面突出？

銷量

新腿團你敢嘴?